FC方法之一，記得起下底先

給沒有獨立思考的你：

FC方法有好多
呢個係一個比較簡單既FC方法

以後想知一件事係咪俾人帶風向
睇下出post者個底，睇下佢以往係咪三毛定啊sir
不過有時出post者未必係鬼
咁所以要睇埋下面留言個d
要睇多幾個個底
留意下個d會員平時留言係講開d咩

希望大家俾like我呢個post，好多五毛滲透咗：

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

推
4個月了要識諗了

對
4個月啦，大家應該學精咗

聽日唔係勇武，勇武咗就中計啦！

起左😂😂😂😂

乜鳩

個起底好伏
除左你開嘅post之外
回覆係睇唔到野咁濟

係
其實應該加個功能俾人睇埋回覆

而唔係只係睇開咩post

有好多block咗嘅ac出曬嚟

當然開post最緊要睇

但都有好多人唔開post
只係回應
係第一次開post就會好易認為係鬼
因為起底咩都睇唔到

真